# Binary Studio Academy 2020

## Домашнее задание


Вам предстоит разработать маленькое SPA приложение по работе со списком пользователей, используя Vue.js.

Пользователь должен иметь:

id
name
email
avatar

Features:
Добавить юзера
Редактировать юзера
Удалить юзера

Поиск пользователя по имени или email (можно использовать text input и radio btn или select box для фильтров)
Приложение должно содержать один инстанс(new Vue({})) и вся обработка должна выполняться внутри.

Добавление пользователя может быть представлено в виде модального окна, но не обязательно.